用遊輪團運bno返英國有冇得諗?

bno們愉快哋離開呢個黑狗獸島, 一家人坐遊輪, 橫渡半個地球, 日頭上英文班, 夜晚睇星星, 沿途登陸遊玩星加坡、印度果亞、蘇彝士運河、跟住地中海、到達英國!

順便識返幾百個bno有照應!

你都咪話唔爽!

幾正....旅遊業復甦

BNO郵輪群組

會唔會一船人被直送中

同carnival租船, 應該好平

空姐有野做了

出到公海成架船炸左你

坐船坐到嘔都未到英國

你未坐過遊輪?
船上乜都有, 每到一個埠會落船玩

以前英國官員退休都係免費坐遊輪返英國

有錢人船P, 窮撚勿入。

運係運到只係怕爆支那病毒姐

最好船註冊國係英國/美國

共慘黨會放定嚿冰山俾架船撞

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

你試下行出窗口望下，睇下望唔望到大嶼山

平時船運都2個月, 咁樣坐一坐洗唔洗1個月

要番裝個Active Protection System